[正能量] 大家對上次笑係幾時？

唔知各位巴打對上次因為一件事物嘅發生覺得開心快樂而笑係幾時？因為期待第二天嘅來臨而笑住訓係幾時？
無論你幾唔開心,同屋企人關系唔好,冇朋友定做任何野唔如意嘅你
不如諗下啲開心野舒緩下情緒啦
例如...回憶番舊時追女仔嘅畫面。
日子總會來臨,不如正面咁面對
利申：係whatsapp群一留言冇人覆我理我而同又寄人籬下睇人面色嘅毒撚

睇膠post sor 個人係咁

上年

嗰陣同佢一齊 大家放緊假
朝早搭個半鐘巴士去佢屋企
拎早餐上去一齊食 食完一齊訓 訓到晏晝
訓醒落街買餸 一齊煮飯
食飽就玩下貓 望下窗外面既後山
然後hea下訓下 一齊睇下動漫
六七點左右就落街食飯
食完去海傍行下坐下
行到攰攰地 送佢返屋企
然後自己再搭夜車番去

食飽就訓 訓醒就食
豬一般既生活

呢啲日子
已經花光今年的運氣